{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 달빛강가에서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数から増員が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 増員は別途費用が発生することがあります。 もし、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任がお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 状況によって他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 離れ客室で愛する家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場とフットサル場も利用可能で、駐車も可能です。 近くの観光地としては尚州京川台、俗離山文章台、キョンドゥルモッ(地平地)、ムンギョンセジェがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から増員が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。増員は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室で何をする場合でも責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任がお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になることは避けるべきですか？",
            "answer": "状況によって他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何ですか？",
            "answer": "近くの観光地としては尚州京川台、俗離山文章台、キョンドゥルモッ(地平地)、ムンギョンセジェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 563
    }
}